點解美國佬唔怕武肺，疫情未攪掂就照常復工？

如果有第二波疫情，咁咪玩完，到時又4次熔斷。侵侵想連任都難，無限qe都唔知救唔救到個市

連登有呢d post 即係唔洗驚

因為武肺威力無連登仔吹到咁恐怖

冇得選擇經濟影響好大

支那人都唔怕啦

唔復一定選唔到 而家都比商家係咁屌停工

美國咁多大企業停一日影響超大

呢個真
根本好少重症

係你地亞洲啲東亞病夫先驚姐

On9 傳染性咁高又死左咁多人。。。

膽駁膽同埋人口無咁密掛

淨係癱瘓個醫療系統都夠死啦，傳得咁勁咁多人感染d 醫院邊醫得切

其實個重點係
到而家都未有一隻藥係真係醫到武肺
但係依然有大量人好返,即係其實有正常抵抗力嘅人係殺得死武肺呢隻毒
咁入唔入院好似無乜分別

餓死同病死請選一樣

識個人前幾日整親條腰入左QE睇急症
睇到痴住張紙寫住話唔會出武肺確診證明書
唔知咩意思

越嚟越多人失業
唔病死都餓死

你計漏左自己呀，清

無飯開慘過死

人權凌駕生命

講都尾都係因為$ 同選舉

感染得全人口百分之一都無

危重率超過10%

你感染人數一多，個醫療系統就崩潰